反同性戀理由很簡單，就係減少生育危害社會

對比起muslim，muslim大量生育，所以令到佢地勢力越黎越勁

而家尚且仲有d基督教勢力同佢抗衡，好似美國堆中部沙漠耕田撚，所以選左個trump出黎

思想保守好難話好唔好，但就可以肯定，思想保守所帶黎嘅高生育率同埋政治團結，係可以避免人類社會嘅自然淘汰。

基佬開放嘅社會無話好唔好嘅，不過就可以肯定，唔洗一百年，就會畀muslim淘汰，就好似羅馬咁，畀基督教淘汰

唔畀gay佬搞gay佢哋就會同女性扑嘢生仔？

養寵物令人唔想生仔 係唔係要禁咗佢

地產霸權搞到人冇樓唔想生
樓主地產打手係咪要禁咗佢哋

炒中資股搞到中國得益
關囝中資股打手係咪要自我收皮

同性戀者好